英國脫歐黨黨魁法拉奇：受夠了，我們是時候要挑戰中國政權！

依家先醒覺

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

懸崖勒日

出兵ok?

國會0席

左膠收皮先有救

識玩 呢個時候出黎反共
應該吸到唔少票 之前就話市場唔大

大不列顛終於覺醒

點解 challenged 用 past tense?
利申文盲

用埋華為仲有排受呀

呢舖撐你UKIP呀

唔緊要
好過唔醒

可以宣布中英聯合聲明失效未

UKIP仲存在緊

Grammar 係咁

nigel farage同侵侵好似幾friend

開波

佛系挑戰！講左講贏！

學到嘢

佢一早醒咗
上個月已經屌BJ要做野同一月已經屌咪撚用華為，不過嗰時無人理佢仲比人話佢靠嚇

連工黨都唔想用華為 成班保守黨搞乜

佢仲有影響力咩
ukip收左皮幾耐?

佢係英國咁黑人憎，會唔會有反效果

屌你老母

香港一手靚牌你肯做野未

印象中老師教依個Grammar係有"一早應該要做"既意味 所以要用past tense

grammar nazi mode 黎講, 呢個唔係past tense, 而係 subjunctive 。 因為 it's time we challenged - 呢個challenge 係 hypothetical + unreal, 所以用 subjunctive。

咁岩 subjunctive 多數 verb 都係 past tense 個form , 所以先覺得 past tense。但係有個例外, be 嘅 subjunctive 係 were ( if I were you..etc)

人哋而家叫Brexit Party
陣間改名做 Reform Party

佢一早quit左UKIP
上次歐洲議會大選佢個新brexit party 大勝

佢唔係UKIP

打倒共匪乃世人之責

EU Parliament 投票率低 同埋d英國人似係表態多於真心撐Farage

佢有講過班政治家好多退落嚟後會入中資公司做顧問搵大錢，再lobby 返政府。

工黨都要睇邊班人，而保守黨都有IDS嗰班反華為

踢走華為先講啦9up帝國

Enough is enough.
光明卡

Off topic 一問

用past tense 唔係因為 it is time we (already have) challenged ... 咩

可能我呢啲係小學雞記法

保守黨好似得20個人反華為

大英帝國

選舉不嬲選政黨立場嘅，但佢真係有一班死忠。佢當年由一個無人識嘅ukip由細黨帶到歐洲議會選舉最大黨加埋英國本土選舉票數排第三其實都唔野少。

班英國佬醒未

日落完點都會日出
係黑暗時期唔好怕 黎明點都會出嚟

有理應該唔敢反，仲跟住主流party policy
要靠啲人lobby多啲啦，夠聲音就自然迫到佢轉軚/倒戈

醒覺未呀屌

2019 D票少過the Greens

叫多D英國人醒啦

我會覺得信工黨好過信BJ

要殺中共
一定係先殺左膠
只有左膠死絕先可以成功到

英美聯軍

我都係咁記

正常，當時d個選舉投議題(brexit)加投比最有機會贏嗰個黨，佢嗰時stand down 左成300個candidates 讓路比保守黨，剩係去打啲傳統工黨票倉咁滯

你地肯做少少野再叫醒我

斜陽帝國，夠膽就同共匪收返香港

睇brexit套戲呢個貌似係on9

Wooo

哦。

Corbyn 就算啦
佢當時左搖右擺嘅立場搞到買哂兩邊咁咪比人踢走囉
某程度上玩謝左工黨

趁依家英國開始爆一齊撥下火

推

遲醒好過唔醒

EU個brexit negotiator 都中左
之前仲去英國開過會

肯反共就支持！

個黨畀保守黨食晒所有議席

Push

Enough is enough好似係邊度見過

Farage

咁UKIP不嬲都冇行過奶共嗰邊嘅

你老母班英國佬將香港人交俾個極權國家而家先講會唔會太遲呀?

唔係奶共或者奶俄你當初點會搞脫歐食撚屎farage

幾時反

Yesssss 全球反共

屌你老母唔好得把口喎

好多人屌佢racist

本身歐盟嘅on9規例就過度繁複搞到中小企無哂生存空間而令到有人唔滿意想脫離呢套規矩先引伸到脫歐，佢就係其中一個反對over regulation ，其實同奶共奶俄無乜關係

我唔明點解佢覺得係brexit呢個咁大既議題上面唔表態
會覺得自己可以過到骨

因為架移民大巴

日出？

Chinese virus
Chinese virus
Chinese virus
Chinese virus

大家夾一日

英國人真係無用，唔夠香港人忍得

香港又贏

佢想兩邊討好，最後變左兩邊不討好
加埋反猶單野攞佢命

聽住先，唔好一陣中完肺炎重要多謝支國

遲到好過冇到嘅

咩人嚟又話脫歐黨？
脫歐掂咗都入唔到？

佢應該唔會，佢係BJ approve 華為後已經即刻開聲係節目屌。
武漢爆左無將二月嗰時已經話一直鬧政府鬧到三月話呢單野係serious。
反而佢仲要比人寸佢話佢唔係通訊專家同醫學專家話佢講呢啲係製造恐慌，由其武漢肺炎單野佢近乎單機左大半個月

let’s do it, all the world will join this fight!

自己wiki 啦
脫歐公投嗰陣係咪未出世？

Bojo夠係右翼，咪又係開綠燈俾華為

咁識做入去比個like支持吓先

我都係咁諗

有冇d咩可以做到，除咗屌blow job 奶共

呢條友9up就叻

而家先醒 早d阿嘛師兄

玩膠
咩題目講中國 讚又好 屌又好
都回 you are racist
Twitter

我咪話我知脫歐掂咗囉
咁點解入唔到下議院？一席都冇？

你想佢做到啲乜本身英國個選舉制度就唔啱細黨玩所以先可以出現15年咁贏歐洲議會最多席但國內第三多票但得1席
而佢提出肯幫手去脫歐談判都先後比may姐同bj ban左講明唔受佢玩，咁佢除左做壓力團體同係電台9up 又真係無乜野可以做

有埋黨媒主編認證

真心唔好痴咁埋
小心有反效果

打佢啦，佢唔夠你打架

我鍾意nigel夠癲!

唔好去維吾爾族集會5.0?

兩樣野有咩關係
你睇下其他人講乜先啦

預埋我

the sun rise up

德國係大多數都中小企業

Ban Huawei first

Farage都已經唔再係UKIP嘅成員， 據聞好似話唔滿意個黨用去極右份子加入

你話講香港個運動就話可以保留下姐
而家要搞埋共產黨仲理咁多咩
Luke:
I know. What I’m saying is that the fight against the CCP is in danger of being characterised as right wing.

我地輸到咁樣仲care會唔會比人label做right wing??
我知luke都係手足
但唔=我地要100%信同聽哂佢講

我發覺啲鬼佬會濫會nazi呢個term
好撚柒

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署